{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_032962",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103467",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "미도리야(midoriya)"
    },
    "text": "\"ミドリヤ(midoriya)\\n\nソウル龍山区梨泰院洞130-10\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、18:00~05:00、年中無休、25席、梨泰院居酒屋グルメ'みどりや'。 ここは可愛らしいインテリアが目立つ場所だ。 ここで最も人気のある食べ物はロブスター料理だ。 ロブスターを利用して刺身、蒸し、スープなど多様な味を見ることができるのが特徴だ。 その他にも様々なおつまみが用意されているので、「みどり屋」に立ち寄って味わってみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "みどりやはどこにありますか？",
            "answer": "ミドリヤはソウル龍山区梨泰院洞130-10にあります。"
        },
        {
            "question": "ミドリヤは何の種類の店ですか？",
            "answer": "ミドリヤはカフェ/居酒屋で、居酒屋として営業しています。"
        },
        {
            "question": "ミドリヤの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ミドリヤの営業時間は18:00から05:00までです。"
        },
        {
            "question": "ミドリヤは何席ありますか？",
            "answer": "ミドリヤには25席あります。"
        },
        {
            "question": "ミドリヤの特徴的な食べ物は何ですか？",
            "answer": "ミドリヤで最も人気のある食べ物はロブスター料理です。"
        },
        {
            "question": "ミドリヤではどのようなロブスター料理が楽しめますか？",
            "answer": "ミドリヤではロブスターを利用した刺身、蒸し、スープなど、様々な味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ミドリヤには他にどんなおつまみがありますか？",
            "answer": "ミドリヤには様々なおつまみが用意されています。"
        },
        {
            "question": "ミドリヤは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、ミドリヤは年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ミドリヤのインテリアはどんな感じですか？",
            "answer": "ミドリヤのインテリアは可愛らしい雰囲気が目立ちます。"
        },
        {
            "question": "ミドリヤの近くには何がありますか？",
            "answer": "ミドリヤの近くには梨泰院居酒屋グルメがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 163,
        "QA": 318
    }
}